[好玩囉] 原來軍裝警察唔戴帽都可以投訴

//Southgate also asked officers to wear their uniform headgear, including uniform caps or police force baseball caps, when in public view.

“We know there are members of the public filming and taking photographs of our duties when they are out on patrol. We have already received one formal complaint with a supporting photograph showing officers in public not wearing their caps. These complaints can be easily avoided if duties wear their headgear,” he wrote.//

已有一宗有相做證據既投訴

延伸閱讀：
調轉戴警帽主角為正規警

Push

有撚用咩，而家佢地大撚晒架啦

同邊個投訴?

把撚咩屌

近呢幾年
無見運軍裝戴帽

做啲冇用既野，仲要留低自己個名？